### Теоретические вопросы

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

- Циклы в программировании нужны, чтобы выполнять несколько раз определённое действие ограниченное условиями.

